建議中文名叫<新高登討論區>

起呢個平台係想高登文化係一個新既平台，借屍還魂，免除 admin 的逼害，得以延續下去

切不可改無關高登既名/去高登化

新生既高登